屋企隔離長期有條𡃁仔鳩叫

：𡃁仔
：樓豬

個𡃁仔成日突然之間大叫
跟住會係咁笑 把死人聲好尖
嘈到我就嚟人格分裂
有時想靜靜哋休息下都會俾佢嘈醒

我同佢住同一層 佢嗌出嚟好應聲
點樣令佢收嗲 在線等

你都拎住把刀啦 仲問

扑暈佢再扔佢落街，一了不了